反長輩洗腦片 辛灝年

推

仲有一條係學術討論 回應中國女學生
片名類似 “我愛中國，你愛中共”

唔想加密啦 大家都可以睇

手快撳錯掣

推 剪呢條友D片俾D藍絲睇就會洗到腦,應該

仲有佢本書
《誰是新中國》 - 辛灝年 著